有冇人明明扮工睇手機 都要keep住郁下個mouse

公司又唔畀set個時間 永遠固定5分鐘

Set咗15分鐘
15分鐘要郁一次

你就好

好驚比人見到我玩手機

開個PowerPoint 入present mode